有冇人今日個喉嚨好唔舒服

濕鳩空氣

武漢肺炎

起身乾到仆街
以為自己中撚左武肺

Just a flu

睇醫生啦

一起身個鼻又痛又塞

入返室內又無事

前日開始

驚乜呀

Same

same

sam

見到個天濛撚到仆街都知咩事

支那大禮

日日流鼻血路過